仆街都無人用signal嘅

好似全世界得我用

身邊啲friend都轉晒wo

仆街今次真係一人之境

樓主無fd

根本就無人用

證明你社交能力都幾失敗，無號召力

應該係連登仔無號召力

垃圾 拉

下。。。

下 除左公司 全部fed同家人轉曬啦喎

whatsapp冇人搵，轉乜都冇架啦

無人用咪你用囉

無人用mewe就真

咪話全世界得我用

連登仔無號召力？

唔好賴人 連登成個post幫人搞緊sticker

9成谷轉曬去signal

無朋友都咁大聲

真？

樓主傻鳩毒撚 : 我孤立哂全世界哈哈哈好威威

啲人用緊wts

唔係掛，呢兩日我個通訊名單突然多咗好多人⋯⋯尤其包括好多親戚，佢哋絕對唔係對政治有興趣嘅人

又網絡欺凌？

我無friend 用whatsapp la wor

樓主單機玩signal

吹到

del左ig先好叫人用啦

你用乜都好似全世界得你用咁㗎啦

得傻閪連登仔用
加id功能都冇 我用tg好過

咁你本身都幾無fd....

大把人用緊whatsapp

無人用，又吹奏有人用

真

D女女咁正
del ig不了

Ig 黃架喎

有識得嘅人轉咗，應該十零個，但同佢地唔熟

發覺近排有關 signal 既 post 都有個現象係有班人一頭就叫人用 signal，另一頭就笑鳩人毒撚唔好用 signal

幾肯定轉signal 既人冇一個會肯del ig

用signal 又用IG

咁做乜鳩

都係個句。。。ig 黃

連登仔做嘢洗你教？

最撚好笑係一班跟風曚撚po ig story叫人轉用signal
乜9都唔知淨係識跟風
屌啦媽

Ha

無人跟風 邊有咁多黃絲

身邊close既都轉左

？

秒

哈哈 傻西

你下載咗先講啦仲用緊wts嘅你

大把呀
淡友？

Wts就真係大把

謎底解開

signal同whatsapp都無人用
響都未響過

成個ig俾signal洗晒板

你識埋d咩朋友

你咪連登仔 所以你無號召力

洗完要有人用先得

我係兒登仔

你咁講
姐係想趕客姐

打你電話出嚟 大把朋友

樓主無朋友忍唔住出黎取下暖姐
又賴連登同中共想搵大台出黎有咩分別?

其實係你冇friend啫

利申：無friend

to be honest signal用落似落後版既FB messenger
某D位其實幾唔user friendly
不過願意等下佢改進
當初whatsapp都係勁耐先有sticker

最近見好多朋友講緊由WhatsApp轉會Signal
當年，小弟響香港某廣告公司工作
曾經負責Line嘅網絡宣傳工作

今日想同大家分享一下
當年我接觸到嘅競爭對手WhatsApp
佢地嘅網絡言論策略，
睇睇佢地多年來
每一次有競爭對手出現都會採用嘅戰略

香港自2008年，
曾令WhatsApp產生危機感而有動作嘅
包括Line，WeChat，以及而家嘅Signal

而每次，
WhatsApp所使用嘅策略都係同一套
包括淡化、抹黑、製造混亂

WhatsApp作為香港人慣性使用嘅通訊軟件
佢地無需要響網絡上贏出任何辯論
佢地嘅目的只有一個
就係「製造資訊疲勞」

WhatsApp非常清楚香港人
「怕麻煩」、「三分鐘熱度」特性
只要令大量資訊持續轟炸
（包括網絡上嘅罵戰，大量資訊湧現）
大部份網民都會響新鮮感下降
以及唔想再睇呢d情緒下
選擇繼續用返「慣性使用」嘅WhatsApp

而事實亦證明，當年Line敗仗
係因為正、反、持平三方大混戰
大量網民對於資訊混亂無法理出頭緒或結論
最終選擇「唔轉會」，「用返WhatsApp算啦」

而至於WeChat，
當年雖然有Big4廣告同演唱會聲勢浩大
甚至響海底隧道出口放出大型廣告牌，
聲勢一時無兩
但WhatsApp以遠低於廣告牌價錢
響討論區製造混亂
配合幾個討論區網民對大陸嘅反感
要維持WhatsApp於霸權實在易如反掌

接下來，本人預計，
WhatsApp已經開始第一階段「淡化」手段
本港網絡上已經開始出現「Signal亦有問題」
以及「WhatsApp做法跟其他產品差不多
呢一類嘅講法

稍後時間，高登連登等討論區，
將會出現大量有關Signal的不利新聞，
假新聞以及罵戰出現
呢一切響2月8日WhatsApp新Policy生效前
將會到達頂峰，令部份人跌落去
「算啦，Click同意WhatsApp嘅Policy」諗法

假若各位真心唔希望霸權繼續
唔希望被PR公司左右，放棄你嘅私隱安全
請認清WhatsApp公司手段
並時刻保持初心，堅持到底
各位加油！

Delete咗十世

IG 有女睇，好難 cut 。

好多人都用tg唔用signal，搞到我都唔知用邊好

利申 都用緊

Sor 我用緊ig

主動同吹緊水嘅朋友講轉場就得
前日開始用 依兩日whatsapp 靜哂
成日得公司group 有對話

本身都冇乜人仲玩fb喇

肯定係

你個世界都幾細

冇人用咪你用囉我屌你老母臭閪
你用唔撚得架？好撚委屈你架？其他人用撚咗先我係咪又可以屌你唔撚用先？
係咪覺得冇人用，自己就好撚有優越感，用咗就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢都實有第一個人用架啦，係咪個撚個用都要屌人「ＸＸ都冇人用」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚用其他人唔知又可以點撚樣用啊？
用後嗰個一定要畀用後嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

越黎越多人用喎

樓主呢個ac 應該比pr 公司買左
起底望下

咁好笑？

樓主冇朋友